想買傢俬,但唔想去ikxa呢啲垃圾大財團度買,有無好推介??

同埋呢間垃圾大財團啲傢俬真係貴,扮曬懶平懶親民咁其實最貴係佢

上海街

尤其一間街邊鋪都得啦